度身訂造恤衫

想問下各位巴打有無鋪頭推介
想整恤衫+西褲 唔洗整西裝褸
budget: $1k (恤衫+西褲)